Question 1: Which animal is known as the Ship of the Desert?
Answer 1: Camel

Question 2: In which direction does the sun rise?
Answer 2: East

Question 3: What do you call a type of shape that has three sides?
Answer 3: Triangle

Question 4: Which organ do we use to smell things?
Answer 4: Nose

Question 5: Which way is anti-clockwise, left or right?
Answer 5: Left

Question 6: What do you call a house made of ice?
Answer 6: Igloo

Question 7: Which is the tallest mountain in the world?
Answer 7: Mount Everest

Question 8: Which planet is known as the Red Planet?
Answer 8: Mars

Question 9: Which is the tallest animal on the earth?
Answer 9: Giraffe

Question 10: What is the first month of the year?
Answer 10: January